有冇Sentential logic 神人識做呢份功課?

Use any rules you like to give a natural deduction for the following argument.

1. ~C ≡ (F v E)

2. (A > ~C) ≡ (~A v ~E)

3. [F v (A > X)] > ~B

/ B > (C v X)

救救ME,做唔到呀我

明顯用CP